科大學生會補油「青蛙路」 「希望在於人民改變始於抗爭」大字 校方阻止稱會採紀律行動

蝌大共產黨嚟
【6月4日 11:30 更新科大回應指會採取紀律行動】

香港科技大學學生會早前向學校申請，為校內「青蛙路」上「希望在於人民，改變始於抗爭」字句補油，但被校方以「阻路」、「無必要」等拒絕。學生會今日原訂繼續到現場補油，但該段道路被白布蓋上，周圍亦有鐵馬圍起以及保安看守，學生會與校方溝通不果，決定今日暫緩補油；學生會亦向校方申請，讓記者進入校園採訪今日行動但被拒，校方表示活動不是學校組織活動，所以不能邀請傳媒採訪，並多次勸喻記者離開。科大後來回應指，任何參與是項活動的學生會被視為違反紀律，大學會按有關規例採取紀律行動。

科大學生會下午又在 fb 發文，指收到有學生通報，指從「校方人員交談」得知，校方即將清拆在「青蛙路」的大字，「國安法未到 科大率先淪為極權」。

中大校方報警拉學生

為左發展，連人性理念全部都可以扔埋一邊

係 中大個名越來越臭 去深圳賣學位已成學店 連MBBS醫學士都有

Old news

科大都係

係為左錢同權力
親手將下一代割頸放血

班撚樣都係為錢做幾年咪走囉

嘩，中大(堔圳)連MBBS 都有，咁咪代表中大(堔圳)發展遠超科大(香港)